# Задача 1 - Корзина с фруктами

## Концепция задачи
Для хранения каких-либо элементов в программировании используются различные структуры данных, одна из которых - стек.
Стек это такая структура данных, которая добавляет новый элемент в конец и при извлечении достаёт последний добавленный элемент, в английском языке для такого рода структуры есть аббревиатура - LIFO, что значит Last In, First Out, что значит что новый элемент будет добавлен последним и будет отдан первым.

Самая простая модель стека - продуктовая корзина. Когда мы наполянем свою корзину в супермаркете, то мы кладём новый продукт сверху, а когда мы будем выкладывать наши покупки на ленту у кассы, то мы будем доставать его первым.
Ваша задача - реализовать такую модель.

## Описание задачи
Есть некоторая структура данных basket, хранящая в себе элементы типа str (например "яблоко").
Необходимо написать две функции: первая будет класть переданый в неё элемент в конец множества, вторая будет удалять последний элемент множества и возвращать его.
Подходящую структуру данных и способ реализации функций вы выбираете сами

## Порядок сдачи решения
Решение отправляется в виде MR в тот репозиторий, в котором находилась задача. Перед сдачей проверьте, что в вашей ветке нет лишних файлов, которые не относятся к задаче и есть все файлы, которые были в репозитории изначально

